訓醒喉嚨好撚「確」

點搞

繼續訓

即係你就黎病

涸？

琴晚隊完草嚟

喉糖繼續返工

確你老

做人唔隊草 日子點過啫

不要再說了

擺杯水喺床邊

用口呼吸？

乜撚野都擺上黎講

唔好瞓醒

唔好用口呼吸

得果定cool果然好嘢（天然成份）

依個最有效